俾兩千萬你，一世唔可以離開香港？

見到隔離有人出on9 post 話一億唔可以番大陸
梗係仆到去啦

調番轉如果 兩千萬 唔可以離港 包括 澳門深圳
肯唔肯？
呢個價位有d 尷尬
用一千萬 買完樓， 剩一千萬 每月收息 四、五萬係香港正常享受
定係要番可以出國看世界的自由？

肯
唔肯

旅行都唔得就算啦 有錢都冇得玩
可以旅行就肯

肯

Ok 即pay

冇得旅行窄啲wo